區選投票流程 ！！我唔夠秤 求下你出去投票

區選投票流程 ！！我唔夠秤 求下你出去投票

整合各方資料同自己見解（希望冇漏）
關於11.24選舉投票流程

📍票站開放時間：7:30am-10:30pm （越早越好 避免正苦提早結束選舉而冇得投）
📍衣著：❌黑衫 ❌黑口罩
📍有長者帶埋佢去
📍記住帶身份證正本去投票卡指定票站投票

📍唔知票站係邊？

📍入到票站唔好影相拍片
📍比身分證選管會職員check

攞到張票之後 1️⃣唔該check清楚張票

⚠️如果有任何爛咗嘅地方 唔好要 唔係當廢票
📍⚠️左上角有嗰切角位因為方便比視障人士用 不過應該唔代表其他位置⚠️
📌立即向嗰個票站嘅選舉主任投訴
📌並且向ICAC舉報
📌要選舉主任比張全新嘅選票比你
📌又再check 1次

2️⃣投票吸印仔請揀啱嘅人✅
👈呢個網答到你
📌投白票=浪費自己張選票+D手足嘅選票
投咗未必贏 你唔投一定輸
📌和勇不分 呢個係一個公投 一定要投黃 目標係踢走送中派 好簡單你會想揀一個朋友定一個仇人
📌輸咗國際戰線唔洗打

3️⃣投票吸印仔唔好心急 剩係吸一次✅
📌吹下佢 等佢完全乾之後先好對摺
尤其是朝早嗰印仔仲好濕
📌唔係個✅印埋落對面果頁就當廢票
📌最好就過30秒先摺
📌之後仲要親自放落投票箱入面

4️⃣投完票出票站可能有建制民意調查嘅人問你投咗比邊個
兩大方案
📌唔洗理佢哋 掂行掂過就得
📌亂答 話投建制派 嗰D個人資料一樣亂答

📍最後最最最緊要梗係叫埋其他未投票嘅屋企人同朋友去投票 幾票已經可以改變好多 有D選區試過因為幾十票甚至幾票輸左比送中派

📍然後去黃店食個早餐翻去瞓

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
#和你投

建制贏，POPO同班藍絲可以大大聲話民意喺佢地果邊

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

投泛民

做好功課防𠝹票

我哋就唔好令呢件事發生
預防勝於治療